講真，有冇人12月開始到宜家無過戴口罩，因為戴黎都無用

所以我戴豬嘴

由新年講到依家既社區爆發都仲未爆

爆左囉咪。
口罩邊有用 起碼7093 60926